美股認真討論區 DCXXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

美股美股fire

股金債齊跌 熊三

差唔多了

牛軍我地頂撚住,

打算開了，跟你地個套 慢慢套番啲錢

千升未

將個市GEL返上黎

【美股暴跌】為何股市大跌？特朗普︰因為我在民調中落後

我好肯接受人意見㗎
我個人好open mind ，鍾意聽two sides opinion

我初初嗰陣仲串，依家都收斂咗啲
係今日俾班假淡友係咁圍屌，有d嬲

抽到隻農夫山泉既話 可能會回到血

今日都唔知開左幾多個post

yes，錯誤交易
明明停左市都成交到=錯誤
所以全部都要cancel
封email好似重喺到

@V.kompany 輸唔起又要賭 怕死做定期啦傻鳩
係到追擊住小西SH套理論 又無人拎槍要你跟

資金圖0資金入
對唔住
清倉了

跌到冇感覺預自己等到cybertruck release個日先放

1支滅世熔斷棍都未有

好彩琴晚走埋今日到期嘅sp

掃得貨未

千跌未

軟銀中伏

從來冇一日係咁想v返起身

SH緊既大家
個倉仲有咩?

唔好呀

大家小心 50SMA 通常都係 Gap down 穿

熊軍出陣

牛軍定熊軍

暴巴話出陣

差唔多乜

你起碼要承認hedge既重要性

咪撚鼓吹0hedge風氣

樓豬今晚開多廿個po都唔夠

兩日1000點算好，唔係一日跌

Sell arm to nvda

趺定左了?

Continue

ADSK FB TMUS STNE TSLA

屌，穿撚晒均價
真係要del app，下個月再睇下

係就算真股神都會做足HEDGE

$11K美的確唔多，你賭咪賭，但成個怨婦咁Jer住小西唔住做乜鳩。

如果係今日熔應該仲多人死 今次死得不明不白

11000妹？
定再跌呢

跌得最甘嗰啲

屌你仲gel gelgel吓nq 6000呢度全部跳樓

唔識玩SQQQ已經走左,輸少少當學野
另外D ETF又點睇?
UVXY同VIXY

我放剩INTC同T
最抗跌
轉晒揸指數

當呢兩個星期無升過會唔會好過啲

我明暴巴咩意思

跌市上唔翻=磨完繼續跌

十萬唔夠買新黑十。

我覺得好衰

380入咗tsla
教我點輸

Intc會唔會無乜前途呀

比較下揸tsm好啲？

無事架,而家咪V緊

跌市炒格仔都幾好玩

仲有下星期

Tsla 每跌10% 入2股 分左廿注

Vti一樣

睇埋水中矛台

Tsla , aapl , msft , nvda , QQQ

（五隻都係呢兩日有減持再跌先慢慢溝）

NVDA
TSLA
AAPL

Uvxy = tvix 又黎啦炒上1000

今日TSM死得仲快
昨晚放晒
INTC搏佢係玩野扮死

暴巴hints 可唔可以直接啲

留名

納D 11000好似有嘢頂住咁不過都唔係幾明整數有咩咁特別

TSM 作為N大市值HI-TECH
個PE 真係抵

佢好似有兩層樓架，佢咁樣都兩層樓即係可以搵Daddy幫手啦，輸少少咁重怨氣。

麵神一掂美股就股災咁多日

Bro

窮撚買咩新錶呀

我加左啲

個倉有一半係舊經 債算唔算hedge?
學緊最易玩個種ETF價投

所以我張put咪食緊屎

盤前真係呃鳩人嘅

入左少少貨+倒short IV
突個龜頭出黎試下水溫先

暴巴tips就係出陣

全倉科技龍頭股 就唔信drop to zero
就算係都有成個美國 同我陪莽

太直接錯咪仆街
你睇吓上面個怨婦

唔低啦做hardware
咁同tsla比就真係低既

點只兩星期

行鋼線

美金升

我唔明點解要吹奏Rolex

一陣半夜臨收市又黎多棍 唔敢入了

我插左半碌鳩落去個市了

daddy我上連登聽人講strong hold無左幾%身家

上次調整都識V 下 今次V都唔V

profit or cost?

兩個月差不多

我以後唔屌intc了
企得咁硬

AMD? NVDA?

放左1/4 tsla
計返未拆時每股賺得五舊水

有冇美匯指數etf

屌你老母成班傻散根本就唔撚識，係咁叫人SH，你清倉轉空對沖好過比人套住啦，一套根本坐到唔知幾知

如果同佢同一張枱賭21點/百家樂守尾門一定好慘，輸左分分鐘走過黎打柒你。

牛牛公仔換錶

勇士

有5舊鎂，仲想點

Btw C巴，想問下你sc係玩一個禮拜定下個月？

無走到
踩波車

Wmg真係一流sp

係好柒痛..

其實係熊巴出陣

好肉酸，自己又唔捨得走

唔溝了

見新錶貴得離譜9up下姐。

有賭未為輸

熔熔蝦

今朝同你講完第一步 依家行緊第二步
好友真心係無咩力

有啲似三月

UUP, not 100% us dollar index

me 25k->6k

Ark q w, aapl今日減左1/4 exposure, msft tsm tsmsp tsla amd nvda qqqput

nvda
tsla
契媽g
tsm
run

熔軍會戰勝歸來

星展：科網股急跌無關基本面 聰明錢是時候買入

完全唔似wo

差唔多全部人都輸錢

人地早幾日就走哂貨清倉啦股神

佢啲本打左幾十年工儲落，大家唔好屌咁大力

amzn tsm sne brkb tsla

跌咁少 點入貨阿

感謝 再升就買d

已入

我係睇納dee個價格通道形態
覺得差唔多到頂就入張put 如果hi左就補返兩張CALL 都幾和味

啦 我同你講 你咁樣唔得嫁 咁樣玩?

Btw穿哂了
比想像中跌多好多

其實都推得好快睇都睇唔切

撈左啲SQ, NVDA, LOW同ARKK
開左1/6倉only
再跌就慢慢吸返啲平價貨
每兩格平均成本買一次

TSLA同AAPL係正風眼位唔夠膽買返

道dee穿到30MA?

SH緊ARKK TSLA AAPL...
成個人都食唔安坐唔落

v同ma都跌穿三月前，有啲手痕想入
asml都幾正
搵人阻止我

Source?

200ma見

好多人話唔應該睇PE tim

你都坐呀?

佢可能未經歷3月個隻絕望

算啦
有閒錢我都入舊經濟SH啦
問題係我冇錢吖嘛
我止蝕起碼蝕得冇咁金
起碼揸番啲錢 遲吓再入番都未遲

Marc巴張 tsm sp點我仲渣緊

dllm softbank

3月係全紅
而家舊經濟未紅WOR

睇pe 買intc啦

12點大棍都未到，咁早沖入去做咩
今晚收低坐貨，連續三晚唔洗訓

7月尾入咗LMND SOLO 坐到依家跌咗>40%，應該點做

Tsla pe高咁撚多
係跌都佢跌先啦
做咩搞我nvda

你起下佢底，27歲22K人工兩層樓，一睇就知Daddy啦。

好似hold到113

我都想入嚟ma, 但已經有pypl係手

講埋呢D濕鳩野, 即係仲未撚出夠貨

3月個種絕望真係
一開期貨直接溶斷
開市又溶斷

個個走貨避假期 定彈得起

孫正義北泡共諜

最弊早排升到仆晒街都無關基本面

111放咗AAPL
明明應承咗唔會panic sell

-2000幾鎂

真心唔洗驚
根本只係一個大回調，有好多股票仲係綠色㗎，
同熔斷嗰陣真係有liquidity 荒，
人類面對未知恐懼，係無得比㗎

只要啲錢仲喺美市，
市場仲有熱錢
你啲股票係優質股
總會有一日流返入去㗎

都係果句你喺大淡友，TA友，沽空賺到錢，愛黎做乜？
咪又係入返啲靚股

索羅斯沽空單日贏10B，平時都係全長倉㗎

呢啲說話我重複又重複講過好多次
啲人當我係講笑，我全部講真㗎

Long put左jpm唔知做乜鬼咁硬淨

信念不足

通常睇得中都唔方買得多

I know that feel由+3000變-2000

開市big gap down彈小小過2日再黎過

跌市, 侵打南海, LMT

加巴其實你係咪住香港

使唔使驚成咁

我120，115都加左.....110加唔到

大家揸緊個信念
Panic Hold！！！！！！

撈底有咩股好推介
除左tsla

習大大: 正義我入嚟啦

完全無機會走依家仲比機會你開short

3月我好似1-2萬PUT就變左20萬出黎個陣仲要超新手時間值IV都未識
你就明跌到幾誇

唔岩咪清倉星期一買港女 買茅台

30秒熔

我自己真係唔hedge
我孖緊展我都唔hedge
如果我冇孖展，我真係會就咁坐貨，唔hedge
我係信股票信到，講到明死人冧樓打仗，都淨係要股票
我係講真㗎，咁我點解要hedge呀？

Jpm琴晚都係微跌
咁硬都敢put

holding
兩星期 起碼到等到下星期先

我都係呢幾隻再加隻tsm

仲有幾多人SH緊
= SH緊, = CHING 哂 CHONG

摸底放

軟銀攬炒師

好巴 大家都好panic

依家係笑住睇佢跌
3月係唔知世界會唔會變成planet of the apes咁

TSLA 900蚊落到300

對比而家即係 500跌到170

係訓練信念嘅好機會

三月無機會討論走唔走，一開市就係死局

過左都係半年我已經唔記得3月係點 人真係好善忘

依家有得開put 開short點比
果時一開市就fallguys咁人踩人
話似啲人都好笑

又要跌啦 快d放哂d股票佢啦 下星期都係跌

巴菲特全倉股票同現金，唔見佢有Hedge喎...
Elon Musk, Jeff Bezos ，全副身家都係股票，
又唔見佢有hedge wo..

係呀 如果唔係點出席到9月6號

大把人都係呢堆貨

建議將 SH緊 改做 ching唔切chong

SH

幾錢
近20真係ap pp vc呢啲算

arkk

121唔放 111先放
what's wrong with you

9月6等你，比個地址我

點解我琴日走左qqq put既

on9
慢慢坐啦咁你

成倉aapl

唔明點解佢D錶每年係咁加價都咁多人追

one two....

新綠黑聽講一開就16-18萬。
笑撚死。

咪係熔斷就唔會咁多人係度chill

今日真係似連環斬倉

一定唔係今日掃㗎，而家掃咪又係panic...

起碼跌到十一月 堅道指萬2

三月一開市都7%，你可以點做

未識玩option 都唔夠膽

佢地係speculating唔係investing
都無睇過分析過
一回緊係驚
驚咪panic sell
其實做得investment首先就要計過自己risk tolerance
你開户口都要填啦

V仲有二月尾既貨係手

第二波

係咪finviz睇到紅海?

絲打個倉點

我想睇佢理論岩唔岩
佢串落自己將來會幾十億就唔屌佢
sor 繼續護主

咪應條友啦
學佢果套唔撚使討論啦
買完瞓覺算
唔好rebalance啊
rebal完就話你做一半唔做一半

尊重啦
人哋SH係唔加貨唔出貨㗎

過左去就算啦

玩下fall guys算

3月 我啱啱入市
日日都唔夠膽睇

Hulk 炒到17蚊，你覺得呢

流動性高，易放，早幾年買落既都戴住黎升值。
唔似IWC AP難放二手又要蝕。

Vix好似差唔多長期60以上

FREE FALL 到買唔到貨, 你亦斬唔敢買

佐敦起步

朝早睇住美股期貨跳都唔跳 熔足全日

講句廢話
你sh又好乜都好
啲孖好走晒佢啦
一個唔小心
棍多一波要斬倉就pk

TSM琴日幾好表現
今日就食左屎

五分鐘7%仲要分開幾日

$126 strong hold

SH! TOGETHER! STRONG!

專家話，炒股一定要經歷一個經濟周期先會成為高手
我地好幸運，三月生還

岩呀

綠黑 16
66都好似升到13

到道指跌

小賭怡情 但道dee跌500佢仲綠燈緊真係癡線

溶斷完左後一日開acct

$123 panic hold

一陣夜啲殺PUT

成班玩SQQQ 幾秒鍾就1%

本多終勝呀
到時入錢頂

TVIX
無買所以仲同你地捱夜

你睇番三月arkk 60落3x
而家係點
就會定啲

一定SH, 遲下望7000

冇人話你講笑，係依個玩法蠢遮

如果有daddy洗撚上黎同你廢講咩
講真
做神，笑新手，自比高人話你地唔聽佢講一定後悔
唔妥佢又話唔聽佢講
陪佢玩又玩輸唔起
有daddy既有錢直情跟佢個倉一齊玩啦

賣埋間arm比nvda

整多獲熔斷比最近玩個d體驗下

減exposure 囉。。

-0.2% 跟本無人會考慮strong hold or not

食唔到咁大既risk exposure 咪細注。。

Free fall落70

彈能到仆街

控制唔到自己情緒
係我失敗係我錯

玩唔掂架，升7%跌7%
TVIX價投

喵喵個倉紅噹噹過年咁呀呢幾日都

撈淨係覺得daytona靚 但又未夠佬味去戴 又無錢買

衣家都未絕望？ 衣家只要有少少壞消息 星期二都唔會好樣得去邊

咁你都好早入貨喎

PYPL，AAPL，TSLA，NVDA 全部持有真係交足學費了⋯

貼貓

磨一下已經永不翻身

daytona 唔洗佬味。。大把女帶

入左一皮錢入去呃自己

滅世又換一批人

地拖邊駛佬味架！點襯都得。

召喚

TVIX討論區（都唔知有乜好討論）

睇緊黃阿瑪剪指甲

佢問題係唔對沖，雞毛錢都唔出，佢目標係100倍，小小錢都唔對沖下

咁多人中

上黎圍下爐算

如果啲公司真係咁勁抽
咁我SH十年八年咪得囉
升撚硬嘅 洗撚rebalance 咩

你覺得我蠢，
係因為你仲係未明白錢係冇撚用嘅道理
總之錢真係冇撚用㗎，淨係要股票

我覺得sh係唔應該包margin倉

-4000

美股至少落12000

L巴首席大弟子係時候出場

痴撚線做神，自比神
邪教咁撚樣都唔屌得

《金融時報》引述消息人士指，日本軟銀集團上月大量搶購美國科股股期權，令部份公司股份出現過去10年以來最大的交易量，是為納指急速升市的背後「巨鯨」，令科技股爆升（Melt-up）。不過今天卻逃不過急跌命運。

尋日take profit減倉都俾人話
有d人洗晒腦咁,唔俾有其他操作方式

一定要最純潔既SH

做多咗啦

輸1% 好嬲好嬲

識得止蝕，我覺得你做得無錯
咩sh係信念根本就係自我安慰on9仔行為
止蝕後既資金做空對沖定局勢穩定再入就好好判斷啦

走淨apple amazon SH一年

你又變左做龍騎既!!!!!!!!
就快大選，好友起碼食一半糊先

呢度有無同好

買返少少SQQQ 對沖

會唔會破產

其實真係經歷過三月嘅人就會明白我講嘅嘢係啱

冇入，係watchlist

我得返aapl未穿

我話落hedge都比人屌

貼貓比大家開心下

星期一問多佢一次先再講啦

Fed呢！開機啦 頂唔順啦

啲字都未打完就由賺錢變蝕錢
嗰陣時係攞嚟曬命咋嘛

我都係上年年底玩美女
好彩3月無死到
如果呢次大插起碼正數離場先

廿幾歲戴撈好似戴daddy啲錶出街

掛左25蚊sqqq

真人FALL GUYS
利申:喺IFC

我懷疑你係假膠

癡撚線個個俾小西仔講到賣貨=失敗

你講得岩 , 放左就真係輸哂

早幾日入左賭ER
估唔到佢係唯一一個綠

其實我覺得納DEE 有D似wo
唔好講到果時日日熔咁啦
有班學晒老屎忽咁 講下都咬人咁

掛 AAPL 105 入貨

我執3.5%now

但你鼓吹唔做hedge係教壞人

而家先買

好友會載譽歸來

係捱個段時間好難頂姐

TVIX......你知道是什麼嗎?
神股1蚊升到上800
TSLA都比佢收皮

誰？
麵神？

我之前話見差唔多大選減倉都俾人笑我短視

咁講遮 上次都唔穿76

我開市提晒大家

無人跟，屌

救唔到人命

做野都無心機 真係無左半身家咁 仲要街又無得出

渣我今日又輸0%

我有FD都係咁 佢上年12月月供緊VOO 2 3 月照供
圍番佢家下仲賺緊 所以其實你有規律根本唔洗HEDGE

好彩128走咗aapl
如果唔係真係嘔血都似

SQQQ 即管睇下擺過夜會點

唔做空啦
我做空 個市一定反彈
睇埋星期二先

輸50%

同意 今日走晒孖展貨 跟本未驚過

我掛100

Elon musk 呢？佢最多Tesla喎，全倉Tesla 喎
佢係咪應該要沽咁d貨啊？

又唔係全金，鋼撈其實好普通姐。

太多傻散，可能邊hedge都唔識

沽小納仔都賭得好大
Hkd 13萬按金，9成維持按金
約$150/點
郁100點都萬五蚊hkd

HSI 郁100點 都只係5000蚊

有咩問題？我中學都帶

而家起碼想走有得走
三月係期指都冇得你沽

俾個五嚟先啦
振下士氣都好

elon musk同jeff bezos都係企業家 個例子咁9唔搭8
有幾多人可以好似巴菲特咁有眼光 大把股神會hedge
ray dalio 甚至巴菲特師傅都會做足hedge啦
你唔hedge唔緊要 但係唔好鼓吹呢種風氣 唔係個個都係巴菲特

1%就叫春

信念

因為佢睇極長線。。10 年後點都係升中間又唔會拎錢出黎點解要hedge?

當然我地知長線升但都想做多d 野賺更多(eg : hedge / stop loss) ..但好多時係唔理性既狀態下仲會輸多左

輸左0.34%我好心痛

我信星期二gap up

屌巴清泉

我開兩個星期

癲到張PUT可以一日入價內 再換再入價內

全部遲買嘅都穿曬買入價

太早啦太早啦 而家未到竉物台時間

有冇人今晚入左貨

石仔今日又可以gel頭

closed 1/3 sqqq

V 升返了, 無事啦!!

呢隻嘢估值其實計到

mnq

我鐘意你呢種玩法

驚既咪唔好沽

Arkk同正股差不多

入左sqqq算唔算

好眼訓, 幾時整一大棍黎扑醒我

tsla & tsm

止蝕本身係無錯
但都係睇咩股 啲妖股緊係止啦
但apple呢啲大股基本面無變點解要止蝕 除非好等錢洗
成日話再入 我敢肯定真係彈嘅時候係完全搵唔到位入
利申 以前就係成日睇連登仔講止蝕 輸撚到仆街 一年後睇返啲股升撚到仆街

升返無事了

入左SPY賭美帝唔滅國了

尋晚都有人咁講

有無brother仲有油股?幾錢入

非洲村民 Safe

失業巴入貨未

遲咗買sqqq
諗住跌2%做下樣算
屌跌5%

V啦屌

有錢人包條女都用30-40萬一個月啦，$17萬買隻錶佢地真係Dont give a shit。
Btw巴打唔係做手工藝個行咩。

賺少同賺緊差好遠

Buy and hold GOOD equity
不如話你自己冇Business sense去睇到邊啲股票係有未來?
點解契媽一路都話Tesla會上7000
即使拆完都仲話佢會上7000？

呢啲咪Business sense 囉

大戶被大大戶割

條友炒得未

八月中入嘅如果冇走翻曬家鄉

理性分析姐屌
用個屎忽認都知未插完
成班打晒飛機

我margin倉係張sp

本細個啲除咗放貨之外都幾難Hedge
但係ching chong又會violate Strong Hold靚股第一原則
值得諗諗 當然唔好一嚟就話本細就唔好買美股呢啲嘢

今日去咗開戶口 即刻轉哂啲錢去citi
留番3000蚊喺垃圾匯豐攞嚟撳錢

升返60點放LUNCH 下半場繼續

今日殺完權斬完倉就升返好唔好

好彩全倉綠色sh先至有閒情逸致係到9up 如果唔係我都估我自己會panic sell

想賣 正價買返嚟 1年多啲

止蝕再止賺

可以賣arm俾nvda未?

終於彈

連買sqqq都買係山頂 都唔知係咪唔適合炒股

有無跟？

有既payme兩舊水黎接濟下我

諗咁多托咩

見過97年綠黑賣20k chf

同路

升左幾個月依家跌小小就叫曬救命

彈啦

2 月放左 唔敢買返
真係on99 輸好多
sh 起馬有信念先
放左最緊要識做 c 朗

全靠麵神暴力救市今日先無一開波就熔斷，甚至盤前有升

你果張大期黎
大期:
NQ (20)
ES (50)
YM (5)
RTY (20)
細期:
MNQ (2)
MES (5)
MYM (0.5)
M2K (2)

仲有隻咁既野癲過CALL咁

做好對沖咪開開心心上黎傾計唔洗日mon夜mon

唔好拎呢d例子啦
Tsla分紅 比佢都夠
股票升跌對佢有咩意思

錢可以再賺 有啲嘢一定要做

研究下先

Thanks C巴教路

不過我25.4

反彈 做空等玩完

無day trade 琴日諗住跌到1 2%
點知再5%

因為三月先求其玩，都唔知有錢有冇命享
日日篤兩隻去睇，升一兩蚊都即放，跌返又即入返，升幾毫又放
同一隻一日來回兩三次

止蝕係為左係更平既位入番

嘩，fat fat

3日假期唔入貨啦
輕鬆3日先

分分鐘一Q清袋

12點神秘力量再現

同3月差咁D野
諗諗吓原來係差咗TVIX賭場氣氛

本細反而唔驚 strong hold 喎
番一年工都 1-200% return

p/l +0..無飯開

+1 好彩FT 唔洗手續

今晚清淡倉
下星期開始做花生+好友
唔再做廢淡

中學同學戴過金撈望落好流
真係有米個班係中學已經戴ap又唔care個隻

關於止蝕
講下小弟嘅睇法
不吝賜教

止蝕的確可以比SH有profit
事實上你捕捉到市場每一個高低位做止賺止蝕嘅
一年後可以做世界首富

但重點係 你可唔可以consistently地做到？

止蝕A買B有四種情況
1. A跌B升
2. A跌B跌
3. A升B升
4. A升B跌
只有情況1係比SH賺得多

止蝕法要贏錢嘅
你要確保你情況1嘅次數多於情況234
Otherwise你都係冇賺得多or even輸錢

咁現實有冇人可以咁？我只能講絕對唔會係連登嘅新手

所以點解唔strong hold
定時再入貨 坐定定收錢

而要懶醒做多餘 盈利機會唔高
仲要冒住情況4比人左一巴右一巴嘅操作呢

Copy第二個post嘅回覆

咁2014年intel 係咪good equity吖
嗰陣嘅amd真係屎咁嘅樣
到依家咪逐漸俾amd收皮
07年hsbc 個個都追 依家咪又係收咗皮

好似沈大師 逢高加沽

TSM陰D陰D穿埋78

食埋飯再大力沽

我冇話你輸唔起
我只係叫你唔好聽一半，唔做一半
講真我真係冇提你，你真係死咗㗎喇
其實嗰陣我提你之前有一刻諗過唔提你㗎
你唔好喺度起晒鋼啦

同船

開sc依啲其實個個都會做
Buffett都會做
Buffett個倉揸幾撚多cash又開幾多short side
我唔明咩叫唔使hedge

空倉過weekend

我都係strong hold

咪cut 孖倉，用margin 入晒

睇下 50SMA 穩唔穩
穩既我都加入好友大船

買apple咁耐真係無試過兩日跌咁多囉

加油，無事既，我信念唔夠
Jeff Bezos 都定期出下貨，佢信念唔夠

聽日去做返gym

tqqq啲朋友

Sqqq過唔過夜好

屌

新手真係唔敢亂賣，試過一賣說反彈無回頭
你話3月果d一開市跌撚到溶就話忍痛走姐
調整呢d成日都有，次次陰跌，跌幾多日都無人知，真係sh算

buffett好似淨係sp index, 仲要係長年期既european style

3月有武肺同好耐未熔過
而加經歷完3月, 最多盤後熔

114gel頭位

賭大細姐

得返好少位buffer

咁關於對沖呢？

咁撚醒既

我無清

不賭沒把握的杖
roll去下星期真50,50

仲賺緊囉

今晚要做嘅嘢做哂
可以準備瞓
聽日再檢討
各位巴絲頂住
禮拜六日一就relex 下
各位運動員辛苦晒

如果你係打開機既都知intel咁多年都無乜改進仲會有咩大增長

入去再沽SQQQ LM等仆街

飛機股都紅埋岩岩仲綠

星期一唔開市呀

TSM彈都唔彈

Sq crwd adbe tdoc同加咗m$
不過少到仆街
但係佢地跌得好甘

用知識創造完價值唔係唔套d現獎勵下自己呀。定期有得vet 下股票又有bonus，又唔駛比錢買既

我終於明白你係走火入魔 ok 唔再同你拗

所以而家都係觀望
去 200 SMA 仲好仲健康

真心係學到野

見解獨透

呢啲講得好易
再跌又會覺得仲有得跌 唔買
之後彈返上自己止蝕價又覺得呢個價買返好笨柒 唔買
諗黎諗去最後都無入唔到
到依家升返好多終於決定入返 又開始跌
之後又止蝕
無限loop

台巴真係淸泉

而家個價，有d想入返少少

【信報財經新聞】英國《金融時報》引述知情人士報道，軟銀(SoftBank)在過去一個月買入數十億美元的美國科技股衍生品。

該知情人士表示，軟銀「吞入」期權的規模「令組織內的一些人感到緊張」。

好想知佢吞左幾多

出哂血做下SC回下血先 weekly

但係又唔係冇道理個吓好嘢

我真心架

龍左咁耐，黎一下調整8-10%完全唔過份

唔等錢洗既話就無問題
前提你要頂得順日日紅字

同埋呢期堆股神話呀婆買美股都賺到錢

今日個場火氣大，一陣比人屌你

所以要學睇圖囉

200 sma
all in leap call, sp

如果我係假膠就好
咁就唔洗輸錢

（（呢啲時候都係望吓兩大派別，食吓花生好過））

我都估唔到個速度係咁快

而家入下星期坐

比你講到想抄番3月啲post黎睇

今日走淡下星期再開未遲

咁果期真係跌到好癲 無限QE完都係隔日大升隔日大跌 一跌你就信左L巴

一份唔夠可以返2份

橫行

最緊要學到心態
跌得多就唔撚驚了,最緊要筆錢唔係等開飯

唔會學到架因為你唔會知下次股災係咪真係股災
正如無人知今次係咪真股災
一日未完場都唔會知
完場就已經太遲了

台巴 係抖到星期二

我地買股票 高賣低買
panic sell再係低位入返，都唔贏錢

係 仲要係 no risk free money

無錯 講得好啱 尋晚輸個80k我都當交學費 好過臨老揸住一大筆輸

屌你唔係造底呀吓?

跌到我唔敢再撈 ， 咁高窩開weekly sc 回血劍

入唔番都唔緊要
好過你食多幾吓滅世
所以寧願蝕少少好過蝕一鑊金嘅

但條友啲cash多到
有人話cash is useless
Only equity matters

話說呢次完全係標準mean revision, 五線石可以威返成個月

入貨時間

星期一唔使返工
清公司假

食撚晒Lu

留番少少提自己risk management

實際本身就唔夠一半既倉，唔知係咪因為咁 無咩感覺
等插完 入返就溝到好低

Ap... no taste

琴日就加左d
唔想爆孖遲下高追好過

係 都係個句 蝕20%要贏番25%先break even

啱啱入黎依度個陣見到石酋長間唔中有啲ticker推薦
跟佢機睇下揸返最少一個禮拜
點知第二日佢話放咗賺咗幾十蚊個下 真係

個支持位喺邊
石仔出嚟講下啦

我覺得止蝕係俾D濕鳩股用
其實龍頭SH咪算，佢跌就加注玩下打格仔，入左又再插咪當溝貨，升返多少少咪放返加注批貨囉

趺兩成先好叫回調啦, 10% 幾棍升返啦

唔參與

mean reversion = gravity

放假先黎停

冇收入 冇飯食 邊到safe

現價Apple 116入唔入得過？

真係要strong hold既去買index etf唔好搞咁多

追post追到都冇望市

一句講曬，到位就止蝕

十二點會唔會再跌呢

我對股票無情意結 只係當生財工具 插完都唔一定入返個隻

我覺得係要review
買個股係要rebal 今日好唔代表聽日好
所以我都係揀左qqq+arkk 我倉細 35k美金左右 16k都係qqq+arkk 10k自己揀 9k cash 都係唔想咁曬時間自己諗買咩

真 未試過空倉咁開心
BTW TSLA又靜靜雞

台巴辛苦了

今星期開始研究下你個list

唔洗輸已經係贏

你都做到㗎，只要buy and hold
其實而家跌市呢，
你哋想睇我Buy and hold 係點玩呢其實係冇乜意思㗎
Buy and hold唔係你坐艇有幾勁
係隻股票升咗幾多倍我都唔會賣

你自己睇吓騰訊市值依家幾多錢
20%market cap，當年傻仔楷如果唔賣，
佢咩都唔做而家有錢過佢老竇啊
有錢人都覺得自己睇錯市呀

我相信就算而家俾你買中Tesla，
升10倍你已經一早賣撚咗啦

收埋個APP 打機算啦

多謝你台巴
聽完你講嘢 個人舒服左

哦，一年
一年後既野點話得埋？眼光錯左就係錯
我寧願用止蝕既錢訓練下一次既投資都好過白等一年囉，觀點與角度，你鐘意坐咪慢慢坐囉

俾人炒咪risk

小西巴套理論既盲點就係good asset

Intc 10 年前屌打amd 做大哥時人人都認為係good asset 可以buy and hold

今日good asset 唔代表聽日都係。當唔再係good asset 既時候就要第一時間斬

115入左 分注入

DJI 仲未跌完

我等右肩出先買

kodk大特價

講開又講 星期日不見不散 ok？

十四五歲見到有人戴ap已經足夠成班人起哄
仲點會理咁多野

唔好同我講佢早兩日咁叻仔平晒position wo

冇事喇

咁講法 唔係應該只做止蝕唔做止賺？

錯比人炒只係賺唔到 唔洗輸錢

做d咩

點會九唔搭八啊？
我一路宣揚緊就係要企喺企業家嘅角度去揀股票同買股票喎？
你又係嗰啲又要攻擊我，又唔聽晒書嘅人

TSLA 有幾多人比人斬左又彈上20蚊

分注入 如果上番value zone咁睇好佢掂番zone頂先再跌

借盡 孖爆

半倉食下花生等三點

高質好多

梗係，加巴找數

絕對同意止蝕係俾超高追/莊股/孖展用

我自己個人係半倉多, 半倉cash
琴日見到唔對路都清走25%
今日開市清埋另一半

唔會再上當

FOMO開始

有人既野我唔評論啦，條友only time can prove or disprove

巴廢價投重點係finding stocks at fair/cheap price
但係係全世界愈玩愈精既情況下，愈黎愈多stocks 係trade at premium price, 講緊TSLA或者AAPL呢D可能現價等於五至十年後既未來
所以廢老套玩法愈黎愈多現金我覺得係正常
全世界都進步緊

Same

升就一個月 跌就2日

3月一開市大家咪估幾多秒後會溶斷囉
賭佢會唔會提早收市

390忍痛走左
一走即刻上

我已經放棄同呢啲人講嘢，真係冇意思

岩岩入場 無profit

散戶又血肉長城

下星期應該有填氹消息

跌完啦....?

Printer brbrbrbr

小西其他論點我都buy
係唯獨hedge唔認同

有hedge實際上可以減少我所謂嘅volatility tax
即係跌咗10%要11% 20%要25%先break even

有hedge可以跌得冇咁甘 hedge賺返嚟嘅又可以用嚟入平貨
點解唔hedge呢

380走左就上返400咁滯

個時成日講提早收工

我想分3注 但回得好快

想死

On9

唔差在等多6分鍾

sqqq變價投

CLS 升返曬

其實想學睇圖，可以邊度學

冇事了

定期review 睇多d新聞學新知識 會唔會有幫助？

但我仲有80%倉

佢嗰套唔係去到間公司無錢賺，唔再係優質股時就放咩？
之前好似有問過幾時決定 take profit

400又放多1/4先

等埋12點會唔會有滅世棍先

無眼睇
最底位斬晒
咁就見底

SQQQ幾個月前買過一次就有陰影....

留名睇12點free fall

聽左looll講半年後入貨依家豬到仆街

又V

比人炒只係輸下個月，上個月個啲唔洗輸出黎

好似一宣佈QE已經係成個三月低點啦

個莊係咪望住我黎trade？ 一買put 就爆上 +2000 變-2000

就係要呢啲！

上番啦

今次跌市原因：大戶想殺晒softbank啲權

3:45起身再睇

留咗1/3左右唔使輸盡

靜靜地

入完sqqq係咁跌 食屎架

止蝕止賺係因為你仲諗緊錢
如果我同你講錢係冇撚用嘅
咁你所謂嘅止賺止蝕係止緊乜？
我已經係有錢就淨係買晒股票淨係要股票嘅人
你唔會明

只有壇生意可見將來唔再製造更加多價值，
前景唔好我先會賣盤

依家先put?

傻既下個月糧都要賠比你
真正 free money

375走咗10手

第一代牙loll大方仗

資金冇乜流返入去 假v

又開GEL頭啦 各位

100%

個邊住主力搵股
但搵股好撚攰
所以轉咗sh 派

咁BA係咪優質股？
BA都蝕緊錢呀

但都唔係急升 都有大趺下 冇MELTDOWN姐

唉唔撚理了
過埋四巫日先再入市

大家一齊加油，我計過我6月到而家已經睇左5本相關書

Double Bull Trap incoming!!!

其實即係邊度

係呀 啱啱先得閒

最後入貨機會

幾日後

特價時段又完

我今朝先問完佢

部分靚股再前幾日（第4次熔斷後）已經偷步上

26入

真係睇買乜股

3/23最低 923先半年WOR
你偷步

因為新手唔識掛
同難操作？

仲有3分鐘就大大棍插

25.4 頭先貪心掛25.8
差幾格先上到

呢D市先要搵定要入咩

最搞笑係前排有人仲話我似
Jesse Livermore 個style

係喎
9月又有四巫日喎
上次冇記錯好似冇咩事

Trade fair stock at good price
Vs
Trade good stock at fair price
Vs
Trade excellent stock at premium price

我其實傾向三
但轉身都要快

震完倉？

其實我同意係要減少exposure

大家贏多啲
空倉食花生算了

btw,下個禮港女隻閪水唔知有冇得炒下

趁佢病攞佢命
分屍

400蚊係咁派
我走左3/4 tsla
希望佢黎多下滅世棍之後先入翻

可能下星期二又黎料繼續跌
又或者3點又一大棍
咁樣諗會唔會好少少？

因為佢portfolio 夠散。。已經diversify 左 concentration risk..

同埋佢套玩法無話可以賺最多錢。。就任何人肯跟都應該有net profit

最後無人逼你跟足。。modify 玩輸左唔好瀨

做乜突然間咁多人問我咩派別
乜呢度要分team 㗎

12點，3點，key point

買左50股 Apple 117

希望沒事啦

反彈再跌得唔得， 好鐘意高窩

今年孫正義d投資好似本身都唔多掂

好少人明呢個道理

最後逃生門

好多股啲線圖一樣樣

無放過正股
忍痛斬左LC
順便做左近期covered SC

交學費+睇埋今晚後睇少啲呢個post

佢果套收皮啦，市場就係賭場，賭資金多賭投資氣氛，大戶等機會造勢帶動投資者情緒，製造沽買現象
大戶借財報 公司實力 競爭力黎吹，只要投資者信就造到方向
根本要做好risk management,預期大戶隨時收你皮

知識太貧乏

盲中中落場 遲早俾人禁住劏

其實真係唔出奇 softbank呢啲大行係係佢哋個level有機會嘅話係人都想搞

我大致上幾認同你sh既思路
但係真心唔明你用elon musk jeff bezos既角度去買股票係咩一回事
佢地唔hedge係因為佢地多錢到唔駛hedge 就算佢地輸番20%錢 都只係影響佢地既排名

入咗fdx同xpofdx之前日日陰D陰D破新高，睇好11月black friday
不過個倉都係紅色

6月11又係四巫日前出咗事

同意
不過今日張圖好靚
暫時應該唔會再有大跌了

我覺得重倉一定要做 除非係閒錢嚟
更何況廢老巴咁多cash都做

未過下星期二大棍佢都唔會忘記390走嘅tesla

一走TSLA就升返上去 洗唔洗咁對我
一係V爆佢 等我D AAPL可以有profit cover

一股無賣，等緊納指跌低過10000點就買nvda

果果

溶斷未呀
好撚悶呀

12 點

一定要
起碼知間公司其實做D乜

Softbank 遲啲係咪要破產

個個搶貨入CLS

我反左手qqq 283c 0.3x2 突然3-4月啲賭性出哂嚟

仲諗住今晚有機會跌穿110
點知唔穿又彈返上去

又無事了

因為隔離係玩動量
我見你又動量又坐貨，想睇你係邊種風格，睇完超3決定學MM動量

我明 我真係明

我都係咁
而家想call
但驚佢一call又插

等3點先

星期日見完 星期一休息 剛剛好

可能等到個孫出世先有機會見証

跌咗兩下咁深， 但靚股跌好少

舊經濟股又唔郁

今晚係 V 、 W 定 V\ 呢？

TSLA 上啊

Copy少咗
我都係講緊good equity
282嗰啲就止佢老尾啦

實際上我係綠角index etf嗰派
大部份都係TQQQ TMF
好少個股

Call開始爆升緊

要入貨了

今次唔會熔斷 係慢慢陰乾你

無事lu

SoftBank bought nearly $4 billion of shares in AMZN, MSFT, NFLX and TSLA

SoftBank spent another $4 billion on options for the same shares

This allowed SoftBank to profit from a run-up in the stocks by unloading its position to willing counterparties

just 4 billion, small position

其實"jesse livermore"即係邊度同問

感覺好多經歷過3月洗禮既人
真係對呢場小股災好淡定
3月個次恐慌指指數etf uvxy一晚可以升50%
而家一晚升左幾% 就陽萎 倒跌

咁L長支下影線

excellent stock at premium price其實好paradox
一黎佢永遠唔會返正價，因為on9仔都知間公司正野
全世界都會FOMO，然後間野不停係泡沫->引爆->泡沫無限loop
咁既情況下到底算唔算investment

又殺熊

救市喇

唔知真V定假V，岩岩$375買

晚晚大v
玩撚死

4+1 將就下

唔好分team啦 冇意思
呢度講吓股傾吓偈唔好咩 係要搞小圈子
根本兩邊都冇錯 亦都冇話邊個好啲
根本就只係投資者自己style唔同，操作唔同分高下

大奇蹟日

睇完livermore本書 佢個玩法同你完全係兩回事

均價 388 40股

個倉有信念

次次都係高買低賣

孖展升到1.6幾
有啲驚
第一次食正個浪先發現
原來上次6月新玩嘅時候
一入就坐艇嘅廢老ETF VYM
已經算輸得少

差小小忍唔住斬左倉 好彩IB個平倉垃圾黎 禁落去冇反應

但係四巫升到傻

你不如唔係用投資去形容自己啦
買股票擺一年叫耐？短炒要睇眼光？睇完真係笑而不語
你呢啲叫投機呀 搞清楚ok?

希望有驚喜

關唔關事都唔知
可能南海開戰

哽係覺得一陣又會跌到仆街

可以改走粒制我就試過

所以都逐步買
尋晚跌已經買咗少少🤏
下星期如果低過11000又可以買啲

無入到aapl

大奇蹟日，一陣會唔會千升

咁要miss 了

其實有冇諗過真係佢嘅功能黎

震倉黎明

Okok thanks台巴

VXN
+13% --> +0.5%

孫正義條On9仔
一間SoftBank搞到成個市大跌
快啲賣ARM比Nvidia贖罪

佢 sitting tight 既意思係幾個月 ～ 一年

再一次升二千點in侵 we trust

點解你本身有咁多孖展咩

SOFI:

買個m就加大先

唔係囉，你知唔知Tesla係2017年至2018年爭啲清盤啊? Elon Musk爭啲要跳樓呀，每日都自己泵緊水入去啊
每日都周圍撲水啊，全世界睇死佢啊，你又知唔知？

班人投機失敗就話SH係on9
買優質股買一星期就止蝕話自己投資緊
笑撚死人

冇得賣

uvxy 要再大升？

-2.5% -> 1.3% 非GEL頭

BA係避險股

-1.3

12點大棍呢?

大戶 唔夠 巨戶打

諗住博一博, 估唔到升左咁多
下星期買麥記可以加大

係一世根本佢買100隻股求其卜中兩三隻都贏

跌返啦

佢係坐係場外，佢睇好耐先做幾單

納dee個樣好凶狠喎

唔好氹大家開心啦
我哋好想睇老解英勇事蹟架

太大碌 仲係半空未打到落黎

Dis put投名狀手足係時候歸位

陰完SoftBank之後繼續龍龍哈

開巿末日call左sqqq
食咗之後清曬倉

話唔定係幾間巨戶聯手做佢世界

雖然蝕住500USD走
但唔洗心掛掛
而家個倉得返ARKK 同 AAPL...唔洗理佢地

乖啦 一日半日都咁不如存定期

你講咩佢係 speculator 唔係 investor

或者人哋孖入呢根本投資冇所謂對錯，輕鬆啲啦

巨大v 字震曬班傻散

我個心都離一離

跟左小小

呢個時候係咪應該提供賭場俾大家refresh下

哦，咁你咪堅持自己囉
利申：琴日已止蝕入SQQQ對沖，今日已賺返蝕果d有突

Both True

一隻一隻賣一定得 但有粒制全部平倉

台式蛋餅風格

坦白講炒股係用你自己最舒服嘅方法就得
你都可以
呢度所有人都得
因為自己一路學一路摸先會最深刻

你次次都食到呢d位

唔夠知識要補倉了

Model 3差點交唔到貨就仆街

今日簡直係將3月兩日既transaction縮做一日

啱聽，根本唔使分派別
我好肯定之前嗰啲係咁小西小西乜乜柒柒嗰啲所謂小西派
根本唔係真係小西派，其寶佢都唔明我講緊乜

下你以為佢係 investor?

今晚買意大利下盤回一回本先

嗰啲咩mm
Canslim 要stop loss 好tight

入過啲谷
六月嗰棍斬哂
之後點
唔使我講

事撚旦啦 難得我派膠

大起大落咁先好玩

又陰d陰d低返

Sqqq特價時段就完

Oh my God

咦，你比我想像中識得多啲嘢

畀你賺返一日就開心到咁果然係投機
咁我又唔會阻你嘅

好羞家呀屌

CVAC

睇唔透會升定跌

Small trader真誇張

you are one of a kind

咁孖咗就真係無得揀嘅

睇內文好似係做call debit spread?

係囉點解要做死一邊
我個倉永遠有空位比我炒下格仔過手癮
玩完就唔會急著panic sell自己睇好d股

波動市
真係好難玩
美股唔簡單...

我決定放幾日假抖抖，每次我放完返黎都有好成績

代罪羔羊

見你咁快認錯（like a Good Speculator， never argue with the tape)
就唔串你

放lunch 食完飯再跌

走哂，加咗注AAPL
跟足小西巴Stronghold Good Equity

絕對優質
如果武肺無事既話

依家成個航空業收咗皮，飛機多撚臥泊撚晒係地，你想佢點升

個時好似係VYM TLT冇孖展基本上係輸0.5%都冇
但見到輸咗3位(1xx)數美金個人就好sad
今次本身1.6升咗0.1幾入返少少錢
第一次坐浪心情好複雜

Robinhood

其實計長線睇
廿年前手執aapl股票果班SH到依家果班先係小西派最後贏家？

WSB堆今日expire嘅TSLA 530c同AAPL 130c都佔一堆啦

學咪識

唔識玩
今日不宜操作

真係睇得出呢度啲人好細個 仲未經歷過買large cap正股都輸剩3成嘅世界 年輕真好

年頭都講緊武廢可能要1~2年先搞得掂, 買BA就要預左有排坐

咁之前賣咗QQ 求婚果個呢

同石巴5 線譜睇月線但入場半日就走一樣

小西套sh 唔係講緊1-2 日

當你聽到連唔玩股的朋友都話入Tesla ，已經等於比signal 你quit 轉玩sqqq

每季都要review啦 一年先做4次 唔好咁懶OK?

點都要搵條友出氣鳩叫一下
心理質素冇你咁好

加左aapl 訓教

又話過夜

等吓，等疫苖出到7788，經濟準備返生時就可以入場BA

我自己就等左回調好耐啦 升到唔識跌, 邊敢ALL IN

我不嬲正氣架啦

希望nvda穩得住490

美股po都係患難見真情

跌完了

波巴 我呢個位想做好

仲有好多gay情

SP 350$ 一個月TSLA 比我接到貨等大家一齊墊屍底

我都buy sh
只不過係定期定額咁買同rebalance

Sit tight la

唔好咁快賣，一日未賣，nvda一日都會繼續升

下次一止蝕再轉sqqq就反彈，正股左一巴，sqqq右一巴。
你話兩隻一齊買就叫對沖姐

我想去旅行呀

坐穩未

after 2009, stonks only go up

you know the steel

派別即投資方法，唔係小圈子，一個投資系統
小西個啲唔理岩唔岩，佢自己就係一個系統，照抄都無用
圖表，動量，價值，增長，基本面，大把玩法，但通常幾樣會有沖突

佢哋仲未過到嗰條界
嗰條界就係要明白，
錢真係冇撚用㗎！

其實輸錢好唔開心

連登有收錶佬，小心

SQQQ 真係唔識玩
Btw 你個名好熟面口

Fb 一日 20%啦 有埋潮句

你同can巴係咪一對

沽空囉屌

好想去旅行

差小小想進返場

到底點解去到2020仲會講到Musk同Jezos好似無賣過自己公司股票咁

咁老實 死硬

好似跌完

長中短派無話唔可以溝通，你建立既係自己既投資系統

我覺得兩邊好似私怨咁冇咩意思啫，已經輸緊錢呢面開心啲唔得咩

咩料不過我都好respect can巴既

我坐得好穩 我無走過任何嘢 無hedge 本身倉細 都無咩好hedge 之前trimmed 左少少profit

最痛都係前兩日溝左老母同aapl

重點都係唔懶得

佢整手作架

好果邊lunch time
煲下劇先 兩點半再睇好戲

係
只要Apple一日仲係咁勁
我一日都唔會賣

今日去左食餐好

不要說老麥加大
試著說mos burger食多塊炸雞

拒絕幫襯紅店人人有責

笑下先

睇圖睇線睇股

撐到最後

返工呀屌
好似心不在焉咁 真係集中唔到
俾superviser話我今日啲野唔似平時

btw 睇VIX 做人真係幾緊要
保命要靠佢

其實小西子自己咩派都好啦，佢成日一副狗眼看人低咁就預左比人攻擊嫁啦

唔好笑啦知恥近乎勇啊

一齊叫我sit tight 坐穩

好似企穩咗

我知呀 咁又點咁你有無諗過個個時候佢唔hedge係因為佢個陣下下都去到最盡 吹水show未完成品 成副身家擺晒係盤生意到 無本hedge all in左落盤生意到(就好似all in股票) 甚至周圍撲水(孖展)
呢個世界有幾多人可以好似elon musk咁去到盡又願意承受個風險
你唔hedge絕對無問題 但唔好鼓吹其他人都唔好hedge 分分鐘只會害左人

每人目標本金風險承受能力唔同。。

適合自己就ok

2點後崩盤

買股真係好傷神

成日心不在焉

名句

搞到依家話要止蝕止賺都俾人屌

我覺得FAANG M入面我最無信心會係AAPL同GOOG
不過都係相對之下

我仲以為第一個reply會係屌我唔識止蝕抵死添 真係經歷過真股災就會明，你以為佢回調好哂，一入無耐又仆直，止蝕完再入，又仆，個個星期半版都flag住3y low所有線都係downward sloping，但就算係咁，坐到十年回報一樣以倍數計

睇返麵麵之前啲post

話
我對7500的喜愛就是買進它並持有的原因

我希望100%擁有它

雖然佢係鳩up
但我覺得呢個先係投資嘅心態

梗開心啦，你慢慢坐啦
傻散

試下睇埋美指

同佢講美股輸好多可能佢都係
以後變好兄弟，有事都照住你先

輸錢輸到射唔出

去左屌閪
而家覺得好冇意思 早知聽巴打講睇書好過

我想食你

to be fair，唔係每隻都鳩升嘅，有啲真係做到嘢

呢排成日去黃店cafe食啲港女嘢

笑死 心諗佢成本書都話自己係 speculator, 覺得 investor 先係最大既賭徒

升完好跌返喇~

冇成交support喎

點解唔係f

VXN 47--> 42
5 days chart

我都想食你

但佢做嘅嘢好撚窩心喎
契而不捨開導石仔

要講取代性高既係N for NFLX
N for NVDA就冇問題

我自己就睇F果種SNS比較容易被取代就真

我3月同佢講hsbc可能派唔到息佢已經當我係先知了

有得討論下跌市都可以分散心情

愛的宣言

開始習慣跌市啦

反方向咁估 goog都懶

係都n啦

兄貴

呢個真 mos好食好多

NVDA原來出埋uptick rule
今晚allin禮拜二睇樓

agger
人人風格唔同
合則來不合則去
人地講咩都係參考
自己經歷先係經驗

連登好gay

Facebook 係科技界影響加太大
係prgrammer你就知
仲有佢買嘢買得唔錯WhatsApp instagram

fb sq 如何

TSM好吸引.....

大奇跡日

無架，賺錢咪得，我係黎賺錢架

買書啦 股票作手回憶錄呀
我睇既書少到你想像唔到

V緊

同意

冇錢入 最快星期二

TSLA 轉燈

Uptick rule乜嚟?

tesla

感覺跌完
400 @20試下刀

我實坐架十幾萬又唔係坐唔起
買得就預咗慢慢擺輸哂最多咪當白做一個月囉
傻散先會搞咁多操作仲要串柒柒當正自己股神

唔好gel頭 一陣又freefall

好食到之前做埋會員

唔買啦

新手指數冇跌過

我今日都係少量加注+執格仔, 只買龍頭股. 長線睇好美股

升到

唔係 我想食蛋餅 台灣好多好野食

tsla真股王

N for Nvda
nflx我好鐘意用 但係拍劇燒錢 無咩新revenue stream 同competition好大
買media for consumption無first comer advantage
因為人地可以好撚大舊錢買走套劇 好似office

弱肉強食

今日唔再掂TSLA了...下星期再算

BigC轉燈

美指係咩可以介紹吓？